Documento gerado sob autenticação Nº AXA.653.955.BNS, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             1936                  de  14/03/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°18232,
RESOLVE:
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, SANDRA TEREZINHA REY (Siape: 6355254 ),  para
substituir   SILVIA BALESTRERI NUNES (Siape: 1172429 ), Coordenador da Comissão de Pesquisa do Instituto
de Artes, em seu afastamento no país, no período de 03/03/2016 a 05/03/2016.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
